[硬件傳心師］屋企網絡好似係第三世界點算

是咁的 小弟屋企用緊PCCW 1000mbps光纖上網plan 咁間房隔左兩個牆身所以穿唔到網線 所以平時打機如果連wifi個ping會跳下跳下 仲會斷 所以買左呢舊野 TP-link power adaptor 咁佢報稱有200mbps：

咁用呢舊野就係想穩定 咁佢係穩定既 但係就慢撚到仆街 講緊得15mbps下載 / 2mbps 上載 屌你2020年電腦咁既速度衰撚過啲第三世界 仲慢撚過啲政府體育館wifi 有時連睇條youtube片都load唔柒到 唔用舊野用番電腦自己張網卡或者用部手機load個wifi都係得40mbps下載/15mbps上載 我都知買1000mbps各樣野一定會打折最後可能得番百幾mbps 但係15-40mbps真係好撚離譜 衰撚過偷樓下M記wifi 有冇清知係咩事出左錯

推

用tplink 抵死

係咁慢架啦

但係唔用都係得40

買set Orbi Mesh WiFi 6.

仆街貴撚到點解啲人咩都唔洗做我就要用幾千蚊換100mbps

咁你拉線入房囉

又tp link 又網線

你都係返大陸住罷啦

自己拉明線入房算啦

拉線啦 homeplug已經唔入流
利申：買過對linksys 用咗幾個月放棄咗拉返線

router 出homeplug 條線唔係cat5
router 出homeplug 個頭唔係GB out
homeplug個頭唔係GB in/out
你個homeplug 舊咗幾代，2010kit
你柒撚咗啦2020年就完先買個2010年嘅產品屌佢慢

Cat6
唔明咩係 GB in/out
個homeplug用左幾年今日終於頂唔撚順上嚟問

見到你個名所以入左黎
出返去先

答埋問題先準走

其他人點關你咩事
又冇錢又拉唔到線
咁不你搬啦

打機在意ping既一定要用明線
幾千蚊router 都幫唔到你

都唔知屌乜, 唯一錯ge就係你買左powerline

你屋企條電線太舊

用過3代homeplug
結論係垃圾都不如

太遠拉唔到線 又想有穩定ping 仲有咩方法

電腦放響router隔離

home plug + 支那TP link = 抵撚死

明線得唔得？
睇睇下就慣

我都唔想上面咪講左幾年前買個時撚知咩屌你都係日日食藍店咋

又要想快又唔肯俾錢不如你都係直接拉條明線入房算啦
肯俾啲錢嘅咪mesh
不過都要睇你擺邊個位同買咗未必同插線一樣

就算唔理黃藍TP Link一早出名平同埋廢

但係呢個問題換homeplug解唔解決到先 解決到唔介意買最貴最靚

home plug係廢嘅, 一係拉線一係mesh wifi一係搬機

homeplug 就最貴最靚都得

點會拉唔到 你要拉明線幾長都拉到
屌你不如你講你有幾多budget 可以接受既速度 有咩係一定唔得啦 仆你個街答撚完你又再講呢樣唔好呢樣唔得

得 但係要換埋牆入面嘅電線

又要平
又要快
點呀

樓主要快就洗錢買啲好啲嘅路由器啦
路由器售價低過$1000我都唔會用
利申用緊2500$～嘅路由器

女人識撚咩
繼續用tp link啦
明暗線都唔撚識 教經你條閪

女人？
樓豬佢話佢係小弟

Wifi6
Ping同lan線差唔多
隔兩度石屎牆都仲有200-500mbps(用1000mbps光纖)

唔駛諗一定係用mesh wifi

買第三世界硬件有第三世界網絡有問題咩

唔識咪你教囉 個個好似你呢啲死毒撚識埋啲無謂野咩

原來連登硬件台係得番啲毒撚死剩種圍爐 講自己啲毒撚野嘻嘻哈哈 外人入嚟問野野都未識答識少少就係度鳩屌人 現實世界一定踩到上心口吠都唔敢吠個班人嚟 以後唔撚係度問野了

Bunch of Computer Nerds

搬屋

個正確答案一早比咗你，你唔撚啱聽屌撚返人轉頭，然後再叫人繼續幫你諗？
鬥戇鳩真係弱智仔都輸比你

撚唔知幾長都拉到呀？我話太遠就太遠啦 我拉條線要經過走廊再加兩間房門口 你估個個好似你咁住300尺狗屋咩 你係廳打機用狗兜食飯咪可以router直接插電腦囉

惟一正確答案係到

人地答你就屌鳩人

唔肯俾錢又過肯比錢，我都唔撚知你答緊我地咩野

要怪就怪現時科技係會比幾幅牆玩，完。

你屋企都好大下
100米都唔夠

路過屌樓主老母，食屎啦